美短貓舍

最近想養美短
但google得兩三間仲要唔係好多資料
想問下有無巴絲有養過/相熟既美短貓舍
利申:之前有養過不過有腹水過左身

我都想知 push

Pish

Push

一直都想知,希望有人推薦

出名 有證書 都係個兩三間嫁啦

即係邊兩三間
同埋唔想賣廣告個啲
Eg木星

木星好似幾好?不過係咪隻隻都2萬UP

問過幾間都過萬

我都想養美短

好多同路人 兩萬真係貴在佢賣廣告
太商業化好似無咁好

靚美短係要過萬架啦..低過1萬你都唔敢買啦
是差在想知邊間質素最好

過萬都ok
起碼有得對比下
但我依家除左木星真係搵唔到第二個breeder

稀有但好正

我都想買美短 不過唔知邊間信得過

88DB有啲係自家
都幾得意

自家同寵物店差唔多
為左賺錢實好多黑心賣家

唔知點解你會咁諗

純粹覺得無保障咁
當然都實有好有唔好既

我都搵緊

push

咪就係88db個啲貓舍 有證書包無死

有冇買過既巴打講介紹下

係咪無連登仔養美短

自家啦 我見上網好多
我有啲朋友都係養美短 不過係台灣買
我果隻係蘇短

蘇短即係摺耳？
其實如果係外國買我會揀日本
之前去北海道見啲寵物店都企理好多

其實真係好睇運氣
我有兩隻係兩間唔同嘅都係有CFA證書嘅貓舍買
每隻都差唔多要兩萬
兩隻都好似好有口啤
但係大果隻八九個月時發現天生有哮喘
細果隻暫時兩歲幾都重健健康康

佢話係 但我果隻係直耳
我唔想係摺耳呀
台灣買好鬼平 唔知點做到

台灣點買

點運落香港
定佢住台灣

係香港睇定先過去？

好似拎報告健康再申請運黎香港
不過真係會幾煩下
我fb follow開個美短又係台灣人黎 真係好可愛

日本運香港好似填form就得 免檢疫

其實係包純種同非近親繁殖之類姐
你話包無病其實無可能

雖然煩 點都好過香港買

Btw, ig係？

4000

唔係純種
老豆係英短，媽係美短

我第2個朋友運隻貓返香港好似用左2000

2000係運費 許可證免費
不過如果真係鐘意既2000都唔係好甘姐
唔好甘我老母

Fb係美短喵星人日記 應該無ig

都夠哂可愛
其實我又唔係追一定要純種
只係唔鐘意唐貓
同埋美短痴人過英短
所以先想養美短

其實蘇短係咪有混美短
啲紋差唔多 但蘇短淺色好多

去cfa貓舍買既貓大多數都無先天性遺傳病既基因 後天既病就當然唔會保證話無 （google得知 有錯插細力啲 ）

我都諗緊同私人繁殖既買家到買定cfa貓舍買 我就選擇左後者 始終對貓既健康安心啲 血統都純正啲 後者都怕啲人將啲貓亂交配 亂溝 睇果時就無野 養一排就 係就係貴啲 但貴在個安心同保證到 我覺係值得

邊間？旺角？

巴打係邊間貓舍買

哮喘係遺傳病

我想講嘅係就算隻貓有CFA證書都唔等於無遺傳病果啲問題遮